三個原因話你知，斬妖人一定唔可以係演員

有見大家瘋狂恥笑，講佢自導自演，霞姨等等

見一個咁好既機會，大家拎黎當笑話就算，其實係浪費呢粒子彈，以下解釋幾點睇法

第一，我當佢真係自導自演，大家想像一下何妖要到乜野地步，係去到幾撚絕境先要咁大犧牲玩苦肉計？

我地唔知佢叫人斬自己背後有乜野原因，可能係搏同情票，都可能係想我地割，想我地捉鬼

但一定係為左避免慘過比人斬既後果，先會咁做

呢個時候，無論斬佢既係演員定手足，要英雄式吹奏，要佢白捱一刀

第二，舉個比較差既例子（恕我想像力唔夠諗唔到更好既例子）

就係大家成日睇新聞都會聽到「xx武裝組織承認發動襲擊」，咁我地唔係恐怖分子啦當然，恐怖襲擊當然係唔啱，但佢地事後既處理係非常醒目

當政權用恐懼去統治既時候，人民唔對政權作出返適當既威嚇，係對自己既士氣非常不利既

要比對手知道佢唔係大哂，昨天你咬我參選者耳，今天我會都返你參選者，我地唔會主動搞你，但你搞我在先就一命換一命，睇下邊個死清光先

唔咁做，當對面發現亂黎係冇結果，就會更加放肆，我地會有更多傷亡，士氣愈來愈差

呢個亦係所謂以武制暴

第三，係將「閉窗效應」反彈

呢個詞係我鳩噏既，意思係破窗效應既相反啦

今次呢單野，其實我地都係道聽途說，睇新聞就下定論

如果係咁既前題下就肯定斬妖人係演員，你叫想勇武，有心斬妖既手足點有信心做野？

想反，如果對面真係苦肉計，睇到自己愈比人斬，對面就愈高興，狀態愈勇，係幾咁恐懼

誓撐斬妖義士，變成我地破窗，佢地閉窗

總之呢單野就應該全力吹奏斬妖人

冇演員，全部都係義士

係手足既，就吹到佢變英雄，感謝幫721受傷手足報仇

係演員既，都吹到佢變英雄，等佢同何妖硝見面時，大家擘大個口得個窿

正解
佢係英雄
期待破窗效應
sorry,打錯，講緊抹窗
絕不鼓勵任何違法達義行為

可惜無斬多幾刀
唔鼓吹暴力

結果又同割頸義士一樣 個個爭住笑自導自演 唔好比阿寶再出場啦香港人

推

我哋其實要改一改恥笑文化
好似自己人活動
無人推 無人提
但藍屍搞活動
重點貼出嚟恥笑

心諗: 而家打緊仗

冇錯，輕敵會致命

真

2cm

收皮啦你

收皮啦你 明顯係想推遲區會啦

有危有機，可以一試

感謝還一刀
但仲有好多未還

認同

啱

千祈唔好咁做

和理非遺毒太深

得果2cm

你都戇撚柒鳩嘅,你認識攞道具去吉佢果條友咩?
你憑乜話佢唔係演員? 現場揸機嘅咁老定,叫床聲都無,唔係拍緊戲又係乜?

只有唔入流嘅組織/人物先會爭住認D唔係自己做嘅嘢.
連基地組織都唔會做嘅嘢你卻爭住去做,真係左膠左壞腦.
對家家下係要做你世界,你以為對家係缩緊,等住安撫你咩?

agger
好似係葛博士定邊個直頭講明係擔心候選人有危險所以有可能要取消區選
但我地手足之前俾人搞又唔見佢躝出嚟話危險喎

啱呀，講左好耐唔係咬自己人就咪捉鬼，到今日都仲係一班捉鬼撚冷醒
任何事一總有陰謀論去搵疑點
拍片老定又點，唔可以係一早夾好自己人拍片架咩，如果要做自殺式襲擊，緊係拍埋片恐嚇對家最有效
而家話有廿單麻包袋完全冇證據，我係曱甴一哥都一定會話係流料穩定軍心，你要知道藍絲係官方講乜就信乜，佢哋係「唔知道、唔清楚、睇唔到、我唔理、唔關我事」點會信有麻包袋點會有恐懼
但係你拍到條片做野就可以為對家帶來恐懼

英雄受我一拜

唔完美 可以接受 有進步空間

扮乜撚野呀你地，擺明做戲啦，大公報時間已經解釋一切

又係區選

樓主正弱智仔